一人一個基佬英文名

Antony

Kelvin

Pierre

ray

Giroud

Christopher

Gary

tsums

Jason

Tommy

Joe

cyrus
curtis

Gay

billy

Joey

linjai

lingard

Stephen

iwobi

Frankie

gay

anus

Elton

一定係Gary

Dick

Captain

Eric

Hugo

Green

Gilbert

George

Freddie
一撚定係
好多基佬空少都係呢個名

Charles

rocky

Mark

Bill

eric
ray

Ben Chow

Oscar
Angus

James

Barry

Jay

Billy
Van

alvin

Slow bit

Kyle, Domonic

Anal

Kyle

識得4-5個gay佬叫Vincent

計埋我自己

i like your name

You...are ar hei?

Hins Cheung

Sam

Tom

kimothy

Leo

Elton John. Ricky Martin . Jim Parsons

gay 真係識人叫 gay ming

Issac

呢個厹名多啲

Mary

Ryan

所有男人名

Jack

Hong

Rio

Tate

Gayki

Chan俊yin

hole

Simon (法國讀音)

Kenneth

Gareth

Smile

Kent

Kero

淨係諗起呢個

Fat

識一個gay佬叫Jackie
好地地有Jacky唔用

Joseph

William

BENJAMIN

Ron bb

呢個真

Nigel

Dickson

Daniel

Nel Nel

BEN

Francis

Alex

nigga

lihkg

Jeffrey

Ah hei

Edmond

patrick

arsene

結論 所有名都係基佬

franco

Sergio

Dicky

Jimmy

Bigmicmic

Jonas

ANDREW

Alex Ngau

ricky

Alan

Wilson

Tony

屌你地差唔多全部名都有齊了

Hugh 大隻高富帥180cm高但就係gay

Ken 油頭粉面大隻gay

Hins

Patrick

咁不如講下邊D唔係

屌你老母

Benny

Bryan

Brian

碌咗咁多版都見唔到自己個名 幾開心

btw Jeff

Johnson

Calvin

all

Benjamin

YY

tim

Ethan

Edward

Johnathan
Daniel

Ken

victor

Bill

Bill Gay

nel nel

Oscar

Rudy Gay

Tsums

Gaylord
gay 中之王

Bucky

Gary
Andy

thomas

肯定係Micheal

gay佬入黎搵自己個名

Gino

G字頭好多基佬名
G stands for Gay

點解啊
我個名有咩得罪你

jeff

Asshole

Nick

Jeff

Timothy

Chris

Billy

harry

Aston

Lineage

Alfred

frankie

Jayden

Stanley

Joey
Persey
Josie

Hei

danise
charlie

Leslie

edmund

Roy
Fred

Tim Cook

Javis

Agos

一撚定係Johnathan
以前有個tutor基到日日摸我同學啲肌肉

Alistair

finnick

kenny

Adrian

Sky

有無人自己個名無出現

有咩名係基佬唔會改

先自問個名都算公廁，但成9頁都冇人講

Raymond

samson

gary

Edward
Roy
Ivan
Teddy
Alex

Peter

hocus

Andy

我識有個gay佬叫Nicholas

Dennis

呢個係乸 唔同基

Gay ry

Angus

Fuckface

Donkey

Dickhead

Scum bag

Cyka blyat!

Karl

Kurt

管家婆

Gary
chris
christopher

Brandon

Ivan

Johnny

Jacky

Ar Hei

Gary/hugo

Danson

Keith

Manson

James Dean

Ricky
Frankie

Tums

未有Peter

Lionel

GAVIN

Edwin
Edward
Sherman

碌左咁耐都未見有我名

Anson

Ernest

咁借問聲有咩名係唔gay

Trevor

kenneth

Henry 直到不得了

Justin

Henry

MAN

Simon

利申，I am Simon

My name is Jeff

timmy

Roys

johnny/johnni/jor乜 jor物嗰啲

jordi for sure

笑咗出聲

Kenny

成個post男人名差唔多出晒黎

Phil

Tyler

認真咩

ken,ben,john,sam,terry,william ,peter

基本上乜名都有

Joei 多啲!!

Hins / kenny

Bevis

Arhay

Corey

Lawrence

Ronald

uncle ray ray

英文名post回顧:

"有咩港女率極高既英文名"

"有無邊個女仔英文名係清泉"

Davis

Jonathan

mary

Jeff
David
Hugo

jason